FB冇曬做國泰既fd

有冇人一樣係咁？我問左幾個fd佢地都係咁
有冇國泰員工講下咩事

而家玩審查丫麻 可能del晒

Deactivated!! 過一排風聲無噤緊先開返新account

傳國泰有個3000人list, FB有遊行相都唔得

好癲 唔係一兩個 係好似成間公司啲人del哂

FB account 好危險架，一見公司嘢加一句加油就炒得。